警察公然秘撈？

$800喎，抵啦！
唔知KC SIR 上司知唔知呢？

利益衝突

休班警又多宗罪

有無巴打可以寫信比警署？

係咪玩現職都未知
又跟車太貼

現役即係利益衝突;非現役即係作不誠實廣告

邊句不誠實
留名學野

邊到有講佢係現役呀
唔係因為個sir字呀

可能係老師呢

真心想問邊到不誠實咗

老師唔係sir?

報名上堂
搵左好耐

KC sir

樓主柒左？